====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Maîtrise d ' ouvrage : Ville d ' Orléans et Communauté d ' agglomération Orléans-Val-de-Loire .
Entity Name (Type) :: Communauté d ' agglomération Orléans-Val-de-Loire (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Orléans (LOC)
Communauté d ' agglomération Orléans-Val-de-Loire (LOC)
Total entitiy counts: 2

